唔該，班狗係敵方黎架！咪向佢地示好，自以為係嘲諷既善意畫面都唔容許呀！

其實今時今日想搵班狗賊make fun，唔該你私下同朋友講笑就算啦，要玩私底下算啦
唔該你出得去，咪俾黨媒cap你地做新聞啦唔該
唔洗叫你無啦啦屌狗，但唔該你唔好做埋d戇鳩野。
以為自己好撚好笑，其實自己人睇到尷尬，敵方睇到忍唔住偷笑

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

agger
見到d心心真係⋯⋯